澳門供電有85%係同中國買，再次證明同中國買電隨時死全家

現眼報

你還有黨呀!

黨都無電啦，珠海黑晒

要不是

一位澳門市民用後備電留下負皮

推

條路自己揀，仆街唔好喊

慳返啲電啦
扮香港人

低撚死

香港咪一樣比人鏈住條水喉 海水化淡廠又唔起 起埋啲垃圾

停電醫院果啲係咪會好大穫

總之聽支那話就叻叻豬啦

支那停水，香港靠本地水塘係夠頂3-6個月

將軍澳準備起啦

抵仆街 派幾千史就預左
唔係有咁好死

多謝黨啦

果兩間醫院一間謀財一間害命
停唔停電都一樣啦

政府要買你都吹佢唔漲

一直都諗唔明 點解會同個自己電力供應都唔穩定既國家買電呢
不如同誠哥買啦
起碼有保證

咁都唔明?